連登仔唔係逢中必反，而係逢共必反

中同共有乜分別

支那等於共匪
共匪等於支那
鐵一般事實

幾乎一樣啦
極少數出自蚑那嘅反緊共匪，不過都俾共匪捉撚到7788
當然我講得蚑那幾乎都係講共匪或者蝗蟲
蝗蟲(特別係走私水貨嗰班)我一早當撚咗係共匪

即係「反共不反中」？

「反共不反中」 = 我係「中國人」, 但反對「共產黨執政」？

咁係咪即係建設民主中國？

roc

反對共匪執政直頭要全球反對
比起反蚑那個範圍仲更加大
但係唔代表要撈撚埋身份認同嚟講
連登仔係香港人，唔係蚑那蝗
連登仔冇義務建設民主中國

我唔會承認中華民國
我只會承認台灣國

台灣國得唔到國際認同
但得到連登仔認同都叫行前咗一大步㗎啦